乜大陸落黎讀大學d人畢業之後可以留香港做野ga咩？

我公司請左件
我問佢幾時要返大陸，佢話會o係香港住滿7年攞居留權

乜可以咁ga?!

啱啱放監？

係，如果keep住有人請，住夠7年可拎HKID

IANG

人地有兩年時間慢慢搵工

你班港豬三個月唔做野已經比人問長問短

換血

邊有得比，支畜好多帶大舊黑錢落黎坐夠7年羅完HKID就出國，炒埋樓洗白白呢幾年仲大賺添！！！